辱罵法官法算唔算違反言論自由?

點解法官有特權?

係咪大撚哂?

姓名：彭寶琴（洋名Anthea）

年齡：56歲

資歷：
1985年在香港大學取得社會科學學士學位，1993年通過英國曼徹斯特城市大學的法律專業共同試，翌年在港獲認許為大律師。
1995年加入律政署出任檢察官， 在民事法律科下的民事訴訟組工作；3年後晉升為高級政府律師，被調派至刑事檢控科，其後在基本法、人權、 投訴警察、淫褻物品及賭博組工作，並於2001年考取香港大學法學碩士學位。
2007年晉升為副首席政府律師，2010年獲委任為區域法院法官，2013年11月15日獲委任為高等法院原訟法庭法官至今。

婚姻狀況：
亡夫歐陽國基生前為水警總區總部（行政）警司，2016年底疑因隱性心臟病突發在鯉景灣住所猝死，彭當時身在外地，由歐陽的水警同袍登門揭發事故。

曾審理案件：
東方明珠石油前副主席劉夢熊涉串謀詐騙案；開埠首宗無屍體無法證無招認的謀殺案重審、最終被告陳文琛仍謀殺罪成等。

你係咪想問「禁止辱罵法官法算唔算違反言論自由」？

答：當然違反言論自由。

法律撚講下有冇得入稟嘅可能?
我知釋法大哂

冇得主動搞。佢哋依家一味靠嚇，唔告嘅話冇得玩。

真係告就完全冇政治智慧
雖然唔覺而家香港政府有

《法官行為指引》：法官須對輿論毀譽置之度外

SOURCE:
彭寶琴亡夫疑長期習武曾對付示威者？ 彭寶琴是否適合審理暴動案？

點解淨係保障法官呢一行?

似係違反基本法的言論自由
支持樓主司法覆核

無知一問，假設我唔知某人係法官，係街同佢有衝突，然後屌佢老母，咁又算唔算犯法？

你呢個例子，可能已經過不到imminent lawless action doctrine, 所以入罪

恐嚇同辱罵兩樣嘢ok?
而家係連屌法官老母都唔講得

樓主又當睇唔到？

要屈毛，不了

特權階級

英國佬一走就用特權欺壓人民

5毛狗
英國美國一早改左法例
係當地舉粗口banner屌首席大法官一樣無事

如果有一種工種係可以勁到一比人批評就可以報警拉對方坐監,你就咪撚講自己文明城市

文明社會講的係制衡與監察

支那支港根本係三流而已

英國: 2013取消中傷法庭罪

美國:近似的罪行已被裁定違憲

根本拉9罵法官的人唔係國際普遍情況

而港豬係零國際視野

呢條法例唔合時宜

關蛇永遠係網上面係威係勢
叫佢做實事就唔撚理人